<div align="center">

# Olá, eu sou a Udimile 👋
Sou desenvolvedora full-stack e mobile, formada pela Labenu e pelo Programa Santander Coders 2022 com Kotlin. Atualmente, estou estudando back-end pela Cubos Academy no programa Ifood 1000. Sou apaixonada por tecnologia e conhecimento e busco oportunidades no mercado de trabalho como desenvolvedora. Estou sempre disposta a aprender novas ferramentas e aprimorar as minhas habilidades.
<br>

## ⚡ Skills:
![My Skills](https://skills.thijs.gg/icons?i=css,html,js,ts,react,materialui,styledcomponents,java,kotlin,nodejs,postgres,mysql,express,regex,postman,androidstudio,idea,vscode,git&theme=dark)
<br><br>
![Top Langs](https://github-readme-stats-udimile.vercel.app/api/top-langs/?username=udimile&layout=compact&langs_count=6&count_private=true&theme=tokyonight)

## 📈 Stats:

![GitHub stats](https://github-readme-stats-udimile.vercel.app/api?username=udimile&count_private=true&theme=tokyonight&include_all_commits=true)
 <a href="https://100-dias-de-codigo-github-readme.vercel.app/?username=udimile">
  <img src="https://100-dias-de-codigo-github-readme.vercel.app/?username=udimile&show_icons=true" width="450" height="195" alt="Progresso 100 dias de codigo">
</a>

## 📫 Contato
Você pode me encontrar nas seguintes redes sociais:

[![LinkedIn](https://skills.thijs.gg/icons?i=linkedin&theme=dark)](https://www.linkedin.com/in/udimile/)
[![Gitlab](https://skills.thijs.gg/icons?i=github&theme=dark)](https://github.com/udimile)
[![Twitter](https://skills.thijs.gg/icons?i=twitter&theme=dark)](https://twitter.com/udimile) 
[![Instagram](https://skills.thijs.gg/icons?i=instagram&theme=dark)](https://instagram.com/udimile_)
[![Discord](https://skills.thijs.gg/icons?i=discord&theme=dark)](https://discord.com/users/765360474450821181)


Ou me enviar um email para <a href = "mailto:udimile@gmail.com" >udimile@gmail.com<a/>.


 Feito com :heart: e JavaScript.
 <br>
 Créditos: <a href="https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats">Anurag Hazra</a>, <a href="https://github.com/tandpfun/skill-icons">Thijs</a>
</div>
